---
title: 'Jornada 6: Globertorpes vs Canaris'
date: '2023-11-30'
draft: false
summary: 'Crònica Canaris'
---

## Crònica Canaris, victòria 55-49 "La primera pròrroga, les primeres birres" 

Victòria treballada amb pròrroga inclosa, en el que possiblement hagi estat el pitjor partit que portem de temporada. En un partit ben jugat, els hi fotem de 15.

Hem estat pendent del que no tocava, i això ha provocat un descontrol i desorganització en el joc. Moments sense bases a pista, ens defensàven individual i seguiem atacant en zona, pèrdua de pilotes tontes... Jugàvem per inèrcia.

Moment de Pep, alias "El desatascador" posant-se a la pell de Dirk Nowitzki per tirar endavant i sumar punts al marcador. Junt amb Esteban, que per ell CALMA significa "penetrar  a canasta rápido", ara el cabrón les fotia. Jugón.

Respecte a l'àrbitre, és un element que sense ell, el joc no es pot realitzar. Si no els respectem, amb raó no voldran venir. I sí, no se us treu la raó, són molt dolents, però... A quina lliga estem? D'acord queixem-nos, però abans fem autocrítica.

Nosaltres no compartim la imatge que vam donar ahir. És important que fem una reflexió sobre què és el que volem, i què no volem. Volem ser una banda, o un equip? Creiem que, el que volem tots, és jugar a bàsquet i passar-nos-ho bé. I cap quí és on hem d'anar

# 1, 2, 3 TORPES!